點解Trump Trump贏面仲係好高

自己睇 其實之前好多討論都有討論過 不過美國佬自己講返我諗比連登仔講出嚟嘅比較有信服力

條link睇唔到

我入到喎

睇唔到

英文攞u
大概講咩？

呢度呢 睇唔睇到
Btw 講野條友係哈佛Professor

我哋又贏！？

大概都係只要特朗普政府唔承認大選 唔將權力交出嚟嘅話 首先會去到國會投票 國會嗰邊係共和黨佔大多數 之後選完會交俾州去選 一州一票 全美國有30就以上州份係共和黨既州. 所以就算重新點票都係Biden 嘅話之後會去到以上呢一步 特朗普贏面都好大.

應該係到出年1月20都未有結果嘅，就會係參議院議長做總統，再由州去選
而家共和黨控制嘅州數量比較多所以侵係有so

對支那黎講呢個結果都唔錯

竟然有啲咁嘅玩法唔怪得軍隊換嗮啲自己人啦，咁樣啲左膠實作反

入面有講到正常來講只要和平移交嘅話正常唔會出現問題. 上面咁嘅情況歷史上只有出現過兩次 只要當權者一邊唔服氣嘅時候 就會好似以前搶皇位咁, 你一日唔打贏我都唔會交個王位出嚟.

理論上講，國會選都係民主，因為國會都係民選。左膠唔服就。反正軍隊警察親保守派

去到一州一票係州長投?

冇睇錯應該係美國眾議院 按每一州嘅比例 一州一分咁選出總統

pretty much 同老蕭解釋嘅差不多，
你睇佢講都得

大家都叠碼嘅話，重點係唔頭降，美國以前已試過，50州，最後一州一票選出

燒山不要再燈了

佢今次講書庶，唔係預測

其實紅州 有無dem 州長?
我記得以前CA呀諾好似係rep

個鬼佬話37個州係共和黨 唔知點計

好似係係眾議院議長即係Nancy Pelosi 條八婆喎，參議院議長係由副總統兼任

Sorry, 我搞亂左

個2次係邊次？

個鬼佬話 1900/ 1824

今個月唔出結果(除非好似mi咁，有實質証據，），已經會出亂子，你當dems班人弱智。